【突發】巴士司機確診

【曾駕駛90 96 98號的巴士司機確診】

我地收到記者朋友既通知，指有巴士司機確診武漢肺炎。該名司機於3月11日至13日曾駕駛90、96、98號巴士，如果呢三日坐過呢三架巴士的大家請注意，有任何不適要立即睇醫生。

司機於三日內曾駕駛的巴士車牌：FN9505、9123、8181、9102、9132、8189、8439、8251。

我地已經同城巴聯絡，要求佢地消毒、清潔以上巴士，如情況許可，希望隔離以上巴士一段時間。

城巴回覆已知悉有司機確診，相關車輛會封車並全面消毒。

source

都遇過唔少巴士司機冇戴口罩
特別係N車

南區

push

好波

咁勇

鴨脷洲車

利東

個FN唔係車牌嚟架大佬
正確係車隊編號
9102/9123/9132
9505
8181/8189
8251
8439

慘 搵食姐都野到

外遊撚呀

好想知有冇傳到乘客

聲稱有戴口罩
咁都惹到乘客就真係